\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item DebConf24韓国釜山で世界を見てきた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 正直あんまりできていない…報告したり参考になったコメントにupvodeしたり
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ incriminated }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item Debconf 2024、PyCon USなどへの参加、PyCon JP , Alma Linux Day Tokyoなどの開催
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ 23corona }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item Debian unstableのMozcを2.28.4715.102から2.29.5160.102に更新した。
  \end{enumerate}
\end{prework}
